基本上今次逃犯依件事係對全香港女仔既一面照妖鏡

如果條女由頭到尾就對件事不聞不問 基本上佢人格都唔會好得去邊 對下一代教育亦唔會好得好邊

尤其有啲女 post相去玩
可能有人話佢仲掛住玩啦
佢就嬲嬲豬打篇文屌on9

港女真係讀過下書個啲先有腦

有啲讀書讀到唔理香港添

娶老婆娶著呢啲死得

唔認同
大把大學女去曬旅行，屌返示威者轉頭
卜反而識個中學畢業好關心

btw,已unfol好多冇腦港女

Emilia wong 算唔錯啦

點解只係講女
仔呢

如果條仔不聞不問呢

都係垃圾

係呢件事上面,
唔理係支持定反對, 都起碼有自己意見
如果無表態甚至唔知, 我真係覺得呢個男人好無用

有啲仲係到日日J泡菜明星

但見到有女係勇武過自己咁多，好愧疚

巴打今晚同聽朝仲有機會

團結

其實係身邊所有人既照妖鏡
識得有人呢刻仲話警犬都係人黎即刻block 佢老母

點解要分化男女？樓主on9?

佢應該想講佢圈子呢個情況女多過男
其實我呢邊就一半一半
睇條友係咪on9
我個圈子on9得好平均，唔太關男女事

應該係蠢既問題
唔會考慮自由既重要性/ 人地為自己犧牲

呢啲人iq應該係低啲
唔關學歷事
有條友讀master都話學生暴力再先
唔多講，弱智已確認

收皮啦
一個人識得幾多人？一百個好未？
依個時候仲玩分化